寧願做一米五幾大隻佬定一米八肥仔(無得減肥)?

一米五幾大隻佬 (例: 三島由紀夫 1.55m)：正評

一米八肥仔(無得減肥)：負評

米五大隻佬同侏儒有何分別

唔洗減肥咁開心

樓主應該係米五矮仔想安慰自己矮都唔緊要

矮真係冇得救

仲要迫個米八肥仔無得減肥

肥可以減 矮仔無得改變

當然你話150有錢仔就可以考慮下

我160